［召集］撐圍村人嘅巴絲入哂黎

標題黨

利申好撚嬲
但係唔好再日日比新嘅野分散視線
除左政府同警察 其他所有群體都一樣要追究
但係大家應該將槍口對準先

睇睇大局
依家黑警有圍村/黑社會幫
但係其實呢班人唔係為錢利就係為名利
咁論錢財或者名利 我地有冇辦法拉攏呢班人呢
利申唔係圍村人又唔識黑社會
唔知呢啲江湖規矩
會唔會有啲人可以令到佢地撐我地
例如政治交易（搞搞個丁權）？
或者唔投訴佢地賭場雞街？

論真元朗黑社會真係出哂名
咁多年政府都搞唔掂元朗啲丁權舊樓都知佢地有幾惡
硬碰硬無論邊邊贏都係警察最開心
就算琴日係敵人
都可以一齊對付Bigboss再同佢地班仆街清算

如果元朗班生番真係教而不善
點樣可以鼓勵其他社團侵略元朗
有冇大嫂肯犧牲下色相比生番抽下水
或者有良心圍村小學生扮下被綁架